譚小環(Felix)剪咗短髮又好似幾正..

睇到有啲反應..

圖定老母轉圈轉圈哈姆共你

隨你喜歡瞓一覺先哈姆共你

中炎pls

咪咁毒啦

如果天空要下雨☔️

你都係想搵我姐

藍屍發現案

Lm

冇巫師..?

就五十歲啦，師兄

Last Christmas she sent a christmas card to her boyfriend which read: All I want for Christmas is you. You melt me faster than a snowflake.

有 睇標題已經知你想講咩 但見到個個都咁就算啦⋯⋯😂